A酸問題

我幾日前開始食a酸
個醫生開5mg比我
但我上網睇差唔多全部人都係食最少20mg
我知有條formula但唔記得點計份量
會唔會係比人拖症定其實5mg係正常份量

睇你有幾嚴重,我一開始食40

40
醫生話我唔算嚴重
食兩三個月可以斷尾
但自己都幾多暗粒同細瘡
有啲擔心5mg太少

Isotretinoin : 0.5-1mg/kg/day, 可加到 2mg/kg/day

我自己計到12.5
諗住下次問下佢咁少o唔ok

其實已經唔太睇公式
一個60kg既人最多食60mg
我食緊50
你真係要食得好同斷尾最起碼都20起跳

下次會問下佢可唔可以加量

開波食20mg 食左兩個月無太大起色
今次應該轉體重制食 覺得兩個月時間好似哂左